連登口德誡

1. 粗口說不得
2.

3. 老母說不得

4. 老豆說不得

對於道德撚黎講
你已經觸犯左第二條

5. 抽水抽不得

6. 道德撚說不得

5. 屋企人說不得

我講老母都係犯第三姐 又開第二

吊距地老mo=,= 好專制

你老母死撚左關其他巴打撚事咩，積吓口德啦冚家剷

慘過戒j

原來巴打老母已經死左 rip

又犯誡...

6. 屋企人說不得
7. 廢老說不得 （+讓座）

努力啲積口德下世先唔洗係香港

犯誡post

8. 亂過馬路說不得

口德撚唔屌我

犯誡要拉出去批鬥

道德撚係唔會犯誡嫁 佢地一視同仁

龍門mode, ON

9. 說得的都說不得